'\" te
.\"  Copyright 2005 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH  SUNW.derby   5  " 2005 年 11 月 12 日 " " Sun Cluster 3.2 " " Sun Cluster その他 "
.SH 名前
SUNW.derby, derby \-  Java DBデータベースのリソースタイプの実装 
.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBSUNW.derby\fR は、Sun Cluster と一緒に Java DB データベースを使用できるようにするフェイルオーバーリソースタイプです。Java DB データベースは Derby データベースに基づきます。このデータベースについては、\fIhttp://db.apache.org/derby/\fR を参照してください。
.sp
.LP
\fBSUNW.derby\fR リソースタイプに関連付けられている拡張プロパティーは、次のとおりです。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBChild_mon_level(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
プロセス監視機能によって監視されるプロセスを制御します。このプロパティーには、フォークされた子プロセスの監視レベルを指定します。このプロパティーを省略したり、デフォルト値を設定したりすると、pmfadm(1M) コマンドの \fB-C\fR オプションを省略した場合と同じ結果となり、すべての子プロセス (およびその子孫) が監視対象となります。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
-1
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
作成時
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBDB_path(string)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
Java DB データベースのデータファイルの位置を指定します。
.sp
DB_path の値は PATH を指定する文字列です。\fBHAStoragePlus\fR のように、選択されているストレージによって制御されるパスを指定する必要があります。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
必須
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
-1
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
作成時
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBDB_port(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
Java DB データベースのポートを指定します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
必須
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
1527
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
作成時
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBDB_probe_port(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
Sun Cluster が Java DB データベースのサーバーの健全性をテストするために使用するポートを指定します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
必須
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
1528
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
作成時
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBMonitor_retry_count(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
障害モニターの再起動を制御します。このプロパティーには、障害モニターがプロセス監視機能により再起動される回数を示しています。プロパティーは、pmfadm(1M) コマンドに渡された \fB-n\fR オプションに対応します。Resource Group Manager(RGM) は、指定された時間枠の再起動回数をカウントします (Monitor_retry_interval を参照)。なお、Monitor_retry_count は、タイプが \fBSUNW.HADerby\fR のリソースではなく、障害モニター自体の再起動を指します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
2
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBMonitor_retry_interval(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
RGM が障害モニターで問題が発見された回数をカウントする時間を分単位で指定します。プロパティーは、pmfadm(1M) コマンドに渡された \fB-t\fR オプションに対応します。障害モニターで問題が発見された回数が拡張プロパティー Monitor_retry_count の値を超過すると、プロセス監視機能は障害モニターを再起動しません。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
2 分
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBProbe_timeout(integer)\fR
.ad
.sp .6
.RS 4n
プローブコマンドのタイムアウト値を秒単位で指定します。
.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBカテゴリ\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
任意
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fBデフォルト\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
30 秒
.RE

.sp
.ne 2
.mk
.na
\fB調整可能\fR
.ad
.RS 28n
.rt  
Anytime
.RE

.RE

.SH 関連項目
.sp
.LP
pmfadm(1M)
